醫院阿婆差啲玩撚死我

本身去醫院探屋企人
臨走果時 有個阿婆離遠叫我
婆：先生，可唔可以帶我去拎藥啊？
我心諗 無咩所謂 助人為快樂之本啦
因為見佢拎住支拐杖 行動不便咁 同佢要求到
我就扶住佢去坐電梯

一入升降機 有十個醫生左右

我 婆 醫生

跟住個阿婆掉轉頭同啲醫生講
婆：我唔識呢個先生架

我心諗屌鳩你 我唔撚識你都幫你 你玩鳩我
做乜撚野

升降機情況

阿婆你好野啊屌

之後個阿婆繼續講
婆：佢唔識我都帶我去拎藥啊 好好人啊呢位先生

哇 真係嚇撚死比個阿婆
之後帶個阿婆去拎藥
中途同佢傾得幾開心
助人為快樂之本 係真架

ok

個啲擺位又幾頂癮

好人好事，柒人就柒事

你D擺位幾過癮

睇到笑出黎好盞鬼

想知啲醫生咩反應

咪就係啲公仔咁樣

當時我笑唔出

唔夠個阿婆頂癮

樓主鍾意幫人 又風趣幽默 實人見人愛

次次坐車都總有阿婆問我點搭車

邊樣先係講緊我

真係未預過阿伯